每個人用本簿記錄自己日程，會唔會易啲分辨緊密接觸者

如題
就好似全民口罩咁
全部人一齊做就易啲搵出傳染途徑

(武肺文宣戰) 點解應上網扮支那人出盡奶力批鬥人地支援得武漢唔夠力&道德綁架